又到撐黑警收錢時間喇！！

6點半左右係荃灣地鐵站去南豐條橋個到影到 一大疊500蚊係到派派完無耐佢地個撐警大行動就收左皮了

推！

想拎

推上報

有冇片？

最好拍埋片 笑撚死

推

識玩

拍片啊

無呀sry趕住走

下次一定會！

推左先 有無拍左片既巴打？？

推文宣組！做長輩圖！

無片好難入到佢地
下次要拍片

收到